錦户亮偷睡人妻兩年 露點床照流出

傑尼斯男團「關8」歷經主唱澀谷昴退團、成員安田章大開腦手術與骨折傷癒，將於9月來台獻出海外首唱，此時又爆出不倫醜聞。33歲錦戶亮被爆和有孩子的人妻偷情2年，露點床照曝光。

據《FRIDAY》報導，錦戶亮每個月都會回關西和20多歲的人妻M子幽會。M子的閨蜜爆料稱，M子承受不了罪惡感，找閨蜜商量，還秀出錦戶亮的裸身床照當證據。

爆料內容指出，錦戶亮6年前於大阪的俱樂部搭訕在廣告代理商工作的M子，「當時他渾身充滿『幹勁』，M子因隔天要早起上班，與他搭小黃抵達旅館下車後立刻說再見落跑」。

相隔4年錦戶亮與M子在酒吧偶然重逢，女方禁不住他猛烈示愛，在他下榻飯店第一次發生肉體關係，之後兩人幾乎每個月密會一次，直到今年M子才對閨蜜吐露搞不倫的罪惡感，閨蜜勸她應該與錦戶亮切斷關係，但某天M子哭說「真的愛上他了」，又捨不得小孩，一直處於掙扎中。

閨蜜擔心M子再與錦戶亮糾纏下去絕對會不幸，也認為錦戶亮完全不過問M子的老公、小孩，根本只是把她當砲友，無法原諒身為人氣偶像的他害了一個女人的人生，才會出面爆料，藉此強迫M子與他分手。

不過因錦戶亮玩咖形象深植人心，被爆睡人妻，日本網友大多不意外，有人認為女方閨蜜當抓耙仔「毋通」，甚至有人檢討女主角，有小孩還去俱樂部飲酒作樂；只能說「人帥真好」。（娛樂中心／綜合報導）

那個了唷

仆街仔

也認為錦戶亮完全不過問M子的老公、小孩，根本只是把她當砲友，無法原諒身為人氣偶像的他害了一個女人的人生，才會出面爆料，藉此強迫M子與他分手。

女人

男人lin圖就有

真係有圖,但與我所想的不一樣呢

賤女人

結衣揀達哥真係好明智

人帥真好

睇下達仔今晚有咩講

今晚都唔開